<!--info-header-start--><h1>Append to object <img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%B3%B4%ED%86%B5-d9901a" alt="보통"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23object--keys-999" alt="#object-keys"/></h1><blockquote><p>by Andrey Krasovsky <a href="https://github.com/bre30kra69cs" target="_blank">@bre30kra69cs</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/527/play/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%84%EC%A0%84%ED%95%98%EA%B8%B0-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="도전하기"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a> </p><!--info-header-end-->

주어진 인터페이스에 새로운 필드를 추가한 object 타입을 구현하세요. 이 타입은 세 개의 인자를 받습니다.

예시:

```ts
type Test = { id: "1" };
type Result = AppendToObject<Test, "value", 4>; // expected to be { id: '1', value: 4 }
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%80%EA%B8%B0-grey" alt="돌아가기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/527/answer/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EA%B3%B5%EC%9C%A0%ED%95%98%EA%B8%B0-teal" alt="정답 공유하기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/527/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EB%B3%B4%EA%B8%B0-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="정답 보기"/></a> <!--info-footer-end-->
